太子站，生要見人，死要見屍，啱唔啱？

咩都唔想聽。

我唔想聽狗講，醫管局乜乜柒柒

五大訴求 缺一不可
FIVE DEMANDS - NOT ONE LESS

9月7 機場
9月8 美領

推